【母親節】心意卡透露每日逼溫書 女兒控訴：恨死你

【星島日報報道】星期日就是母親節，不少子女都會寫心意卡向媽媽表達心意。近日網上流傳一張圖片，見到一張女兒寫給媽媽的母親節心意卡，童真的筆跡，但內容充滿控訴，上款致「惡毒的媽媽」，提到每日被逼溫習，更明言「恨死你」，更祝媽媽「母親節傷心」，引起網民討論。

有網民在Facebook專頁「巴打絲打」上載圖片，見到一名女兒透過寫母親節心意卡，向媽媽控訴，心意卡上款已感受到女兒的憤怒，以「惡毒的媽媽」為上款，其後道出心中感受，「你天天叫我溫習，煩死人，恨死你，祝你母親節傷心」，旁邊亦畫上憤怒樣貌的圖案。

網民看完心意卡後都表示心痛，「呢個媽媽要諗下係咪平時逼得個女太緊，關心多啲小朋友，俾佢放鬆一下，小朋友好多時發洩完就冇事㗎啦，唔需要放喺心」、「香港學生自殺率一直居高不下，唔係無原因㗎，唉」、「佢寫出嚟係好事，佢唔寫出嚟，你仲驚」。

物極必反就係咁既意思...希望個位媽媽明白

惡毒 好強烈既指控

父母會以過來人身分話你唔挨得

似係商場活動
所以佢媽應該唔知呢件事

素雞

fb條友影完 佢老母咪知

無論點都係個女，童年烙印影響好深遠...

影完都未必知😂😂
因為大把老母係咁
自求多福吧喇

欣直

但手字有機會認到

個仔定女咁樣寫出黎已經好撚大獲 隨時都自尋短見

叻女

Fb條友冇幫個女個名打格架

個女

未必，可能好似幾年前殺老豆老母之後再報警果條友咁，谷埋谷埋先一次過發洩唒出嚟

聽到想打人

推post

宜家個仔讀緊小學都唔敢迫佢
做哂功課會溫下書就算

其他時間任佢玩公園玩玩具